入黎學下藍屍講野

尔睇下班曱甴。。。
破坏民生。。。不知所谓！😡
👉🏻之後畀警察👮‍♂️拉！
暴徒黃屍抵死！哈哈！🤣🤣

學得似唔似

（对反驳的人）
国家面前无偶像／娱乐！
国家利益高于一切！
大是大非面前，不能用苹果手机怎么了？！
国产手机也不错，就不能换国产？
美帝如今步步紧逼，暂时把苹果换掉不行？有没有大局观？
要不是国家，你有钱买得起苹果？个人做一点牺牲怎么了？
我不是道德绑架。但是刚欢呼封杀 NBA 的，轮到自己不用苹果手机了就不乐意了，我就是看不惯这种双标狗！
我父母当年被逼下岗，现在还支持国家打贸易战，你们这些人怎么一点儿苦都受不了？！
我抵制苹果(NBA,暴雪) 渣浪(豆瓣, 网易)你可以封我了 （感谢@马格斯）
我已经把自己的苹果砸了，我先爆照，各位请随意。 （感谢 @silaoye）
中国人什么苦没吃过？转型期人人都需要做好为大局牺牲的准备。
是苹果先犯贱啊！说的好像没有苹果（NBA）就会死一样！
很多高速发展都是被逼出来的，相信我兔。
全世界只有你美国爸爸一个国家？抵制苹果（NBA）就是闭关锁国？太看得起它了！
世界上没有什么是不可替代的，地球离了谁都照样转。中国完全可以自给自足！
抵制完nba抵制苹果，这个国家的年轻人没希望了！我浑身发抖！（手动狗头
中国有钱有市场，封了苹果国产手机立刻雄起，急什么？！
没了苹果失业怎么办？90年代百万人下岗，不也过来了？
美帝国主义就是见不得我们好，用苹果、NBA渗透我们的计划终于暴露，我们要坚决抵制，为国家打贸易战出一份力！（感谢@币圈奇葩8964）
苹果nba好莱坞大片都是美帝舆论渗透，通过文化输出控制我们的思想，特殊大环境下必须谨慎对待，坚决抵制！（感谢@evelyn97）
不是我们闭关锁国，是美国搞孤立主义。
我不知道谁对谁错，我只知道中国公民有维护国家领土完整的义务与责任!
无所谓，中国市场那么大，我不信苹果不在乎！
虽然我一直是NBA（苹果）粉丝，但这件事太严重了，我必须放弃！
爱国是最高尚的情感，苹果NBA什么的都是小事，没什么放不下的。
苹果一年从中国赚走了多少利润！现在居然支持废青，是欺我中华无人吗？抵制苹果，还我中华盛世！ （感谢@有品的不聪明人）
买什么苹果？买来支持gd吗？
又要赚我们的钱又要恶心我们，还花钱找人删帖把锅甩给上面，鄙视苹果！
太恶心了，之前还纠结买华为还是苹果，现在果断华为

（对付胡锡进等“温和言论”）
香港问题是我们的底线，底线面前必须寸步不让！
被人欺负到头上了还忍让，怀疑你被八千收买了！
人民日报都发声了，你咋那么能，国家智囊团不如你？！
哎哟，抵制一下就极端了？它们封华为你们怎么不说？！
这个世界只看钱和拳头，你以为你妥协它们就罢休了？
中国现在那么强大，还继续当受气包？！

（逼名人和媒体站队）
都这个时候了，还不赶紧和苹果撇清关系？！
（列出所有代言过苹果或者和苹果合作过的名人以及公司）
微博怎么还有“来自 iPhone”，这个时候居然不顾大局？
（立刻跳出来抵制的坚决表扬，否则就在下面大骂卖国并 @ 团团和紫光阁）
就这么跪着让人家欺负你的祖国？！
他们就像死了一样不爱国！
在中国赚钱，当然要和国家保持统一战线。

大陸支那畜小蝗蟲
3歲就要學升血紅m巾旗

Tweet左